[置頂] 準備起機既巴絲, 請留意

大家小心身體, 以免著涼

屌 阻住我返工

使唔使沉得咁撚快

其實葉國謙講得好啱

推

push arrrrr
useful

今次D ICON幾正

推！